點解嗌口號既人咁多 帶口罩既人咁少

口號既作用可以團結大家 激勵士氣
帶口罩都有佢既作用
就係話比人知蒙面法根本唔應該存在
係用黎話比全世界知我地唔怕呢個極權政府
香港人唔通真係怕左連口罩都唔敢帶？
全民口罩係得個講字？
你肯發聲嗌口號既同時 可唔可以帶上口罩
話比人知我地口罩底下 係我地既信念

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

We are temporarily using live channel直播台as english channel

要將口罩變成日常

立場俾人DDOS攻擊緊

我決定每日都會帶口罩出街
但出街見到帶口罩既人真係得好少好少

唔係要話比人知我唔怕蒙面法 叫人黎拉我
而係要話比呢個政府知佢咁做我地都唔會認輸

點解咁低成本既抗爭都唔做

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

push

全民口罩抗惡法

日日口罩日